一人一隻波台搞事狗

澤尻英龍華

_BoA

N_Benthner

樓上條on9字都唔識串

佢返工場
唔好怪佢

咁都有得笑

雀屎連加柒

你又知？

A_Milik

lin不嬲又廢又on9
唔好怪佢

9c9成日反達

走數 反達 反桐

我見住佢地一齊入去

熱狗post

偽xxxxxx

樓主係咪唔洗翻工架

樓主係熱狗
唔係波台狗

牠搞緊熱氣鳳凰計劃

焗麵包搞到熱氣

人地叫牙銘

講返正題啦

Hi rubbish

識串Bendtner未

jxxxxxxxxx=老頑童

蓋世寶屌老母

垃圾

樓上垃圾狗

你d手足推曬你d post未

你25
唔幫手 垃圾

吾忍心 都唔明你地點推得落手

世界xxx

yes

冇

幫手推呢個
有冇人對意大利統一有興趣

呢個就ok

成班冇性的

agger路

咩料牙你

N賓

ching sixball

又然

系

追星啦

你黎=.=

你輸

樓上樓下全部都係

反彈樓上

樓上走數狗

喂我冇走數牙

成個post刀系

笠水帝

DLLM 讀寫障礙

笑夠lin囝未

Ok唔笑

笑你

抵死，嘔返件14號出嚟牙屌你老尾

又踩到你條尾 返去讀ive啦屌你老母

ho ball

放過d細蚊仔

世清屈機到

惡到

除左佢，冇人配得上件14號

氣焰

連仔，本來我都想十卜你的，但鬼叫你話我搞事狗

你是

是其是

決心反連

屌牙，和好ok?

ok

出山後功力大增

no 連加特正垃圾

我知錯了

世清又撚狗

肉酸狗